TVB將取消今年台慶點燈及節目巡禮

仲有人睇？

.

消息黎自蘋果
據悉 唔會搞點燈同節目巡禮
但係賀台慶同頒獎典禮照搞

就執

又慳一筆

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

佢唔係驚示威
係拍唔夠劇做巡禮

全國上下舉國慶祝,
得香港係一遍死城

今年D台慶綜藝節目近乎全部翻炒冷飯

差D以為「TVB將取消今年台慶」，
11月19日有冇活動賀吓TVB台慶?